北角手足完美演繹如何私了

呢頭有藍屍狗爆哂缸
轉個街口又第二件
改善地方就係有一個俾記者影到

落單藍絲 打佢老母臭西

藍色衫義士記住換衫剪髮，坐車遊下港島先翻歸

明明係廢老自己仆街受傷

我想踢波呀

係好大進步
感謝前線替天行道

唔完美 可接受 要改善

下次私了first aid 唔好理
等有Forst aid既狗救就得
狗救番同類應該有效d

經淘大一役後 前線進化得好快

只能夠講琴日淘大比左好大既教訓我地

match

自己既地頭都俾人打,冇撚用既fucking人,
睇黎fucking人又要吹雞了

好型

藍衫打人合法架

好想搵返琴日淘大班黑底出來
睇見條片啲火係咁來

最新消息：北角英皇道有懷疑福建幫既男子被打致重傷，抵死
北角各位手足好野

多謝勇武！！！